連登咁多炒車post 不如改名做炒登

諗到炒登d小學
日日都係道炒車
嘴角輕輕向上

炒登d交通意外仲多過青山公路

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

人地樂在其中姐 又唔洗責任 你諗真係你輸

認真係你輸

閣下是否炒登成員